[超有心推頂置］慣左啊！唔慣啊？要慣啦！

（2014）開始：
黑警放催淚彈 ——— 哇，放催淚彈都有既
黑警開布袋彈 ——— 哇，竟然開槍射人民
黑警亂咁打人 ——— 哇，無皇法咩咁打人

（2019）現在：
黑警放催淚彈 ——— 唉，香港人免疫架啦
黑警開布袋彈 ——— 唉，個女仔真係慘啊
黑警亂咁打人 ——— 唉，痴線咩咁樣打人

係啊

本身覺得好不可思議既事原來慣左就得架啦？

成日叫人唔好慣左黑警既行動方式

咁不如叫人民慣左我地既行動方式啦

慢慢慢慢就唔會覺架啦大家知道未？

人民開始：
勇武開始攻立法會 ——— 哇，破壞公物都有既
勇武開始反攻黑警 ——— 哇，無論點唔好還手
勇武士假設要進攻 ——— 哇，點可以破壞法治

人民現在：
勇武開始攻立法會 ——— 岩，要比啲顏色佢地
勇武開始反攻黑警 ——— 岩，要對對黑警還手
勇武士假設要進攻 ——— 岩，唔好比人食住上

對上一日睇完烏克蘭段片好多人都覺得好似

一開始其實都好似，但政府背景唔同唔可以作比較

但我地唔可以輸架，啲義士點樣算？

唔岩聽都要講，點解會有咁多人係8.18行出黎？

就係因為勇武大哥做完野，啲人覺得心有不甘

如果無勇武仲會咁多人行出黎咩！？！？！？

與其叫人唔好習慣黑警既方式

不如市民習慣我地既方式

其實市民或者政府都開始習慣

因為由一開始佔馬路到左而家係最低消費既道理一樣！

最後要打番幾隻字

就係啲五毛或者三毛以為打左就唔係鬼既字

光復香港，時代革命！

真香港人一生平安

希望我地可以好似烏克蘭結局一樣

榮耀歸於香港

榮耀歸於英雄

希望各位可以幫我推上熱門

無論有冇人推都好，我都會自己幫自己推上去

推

2推

3推

4推

5推

6推

7推

8推

9推

10推

認同

訓教先，聽日自己再推
But I know I’m not alone

五大訴求，缺一不可

823 824

Push

光復香港 時代革命

823 人鍊

頂上去

推！開得太夜

加油！824